# Troph-e-NSI
Protocole d'utilisation :
1- Ouvrir le fichier cato
2- Cliquez sur la flèche de droite et attendre la fin de l'animation
3- Créer un compte ou se connecter
4- Naviguez sur CATO

Utilisation de CATO: 
1- Les applications en haut sont des applications choisis
2- Les applications en bas sont celles de CATO
3- Le menu hambergueur : Paramètre de l'application (thème, langue)


Utilisation de RECATO :
Assez simple dans l'ensemble,  il faut donc se connecter avec le mot de passe rentrer pour accéder à notre plateforme, puis on a accès à l'ensemble de l'application selon le nivieau du compte
on a accès à une partie génératrice, elle permet donc de générer des mots de passe et de les tester;
on a accès à une partie de haute sécurité, qui consiste à garder nos mots de passe dans des images :
pour ouvrir un mot de passe, il faut cliquer sur "open file", tandis que pour en créer une, il suffit de remplir tous les chants de texte.
